[夢境]唔敢跳閘嘅可以改撘巴士

自從831之後己經冇撘過黨鐵，所以唔存在跳唔跳閘嘅問題

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

根本就唔應該再搭 然後淨係拆地鐵站

照搭但唔畀錢先最屌得佢應

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

對準政權 遍地開花

我最近都怒搭巴士

搭巴士唔係跳唔跳閘既問題
而係黨鐵根本保障唔到乘客既人生安全

唱歌不如唱埋美國國歌

同你調轉
831後冇搭過巴士
程程都跳閘
慳返黎既錢用黎抗爭同捐俾星火

當然，我支持跳閘

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

岩岩發現一個問題
太子站去樂富站替代交通工具可以點搭

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

1號巴士
(竹園邨<>尖沙咀碼頭)

但唔可以否認巴士一死死全車

THX晒, 唔駛益港鐵
九巴APP同 GOOGLEMAP 第一次搜尋唔到第2條路線

九巴係新鴻基喎，你要搭新巴城巴先避到

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

831開始冇搭過黨鐵, MTR shop都冇幫襯過

有個app叫citymapper
用黎睇唔同交通工具係一流 又方便又準